遭輪姦個女仔其實會唔會已遭香港狗方殺害

就係殺左人所以現在扮通緝人

製造一種香港狗方都搵緊個女仔的假象

就等於殺人犯殺人後會重回殺人現場觀察一樣, 係一種慣性

推

有乜咁奇？

Fc撚出現未？

事主一直乜都唔透露...冇計

醫護撚出現未

冇乜資訊可以追尋

會唔會炒車，如果真係事實，醫生都會出黎講

一定係

已進入司法程度, 律師呼籲唔好出聲

有律師團隊幫手應該安全啦

垃圾醫護撚出聲未
之前咪成日話要司法解決
自己被政府清算就叫人支持
手足被清算就話保密

打卡舉牌識醫生ok
插手不了

連賈雨村隊長都上水
賈雨村係HKGOLDEN時代五毛,現在已知五毛的最高級別

香港警魔明顯想殺左個女仔再偽裝因壓力自殺

推 真係有可能

Push

踢爆PPRB 操縱大量假帳號抹黑遭警魔輪姦的X小姐

呢個POST條五毛叫 再見bubu,瘋狂抹黑X小姐

條友前會員名淡友死期,比人踢爆賣淘寶假貨呃香港人

點解五毛永遠用同一帳號瘋狂改名
因為呢類JOB中間人食水深
邊會捨得次次出五毛都係黑市買新ac用一次就唔要

進入司法程序喇
連登神探

定進入撕票程序

我奉勸你唔好為少少錢埋沒良心

唔見個條友嘅 邊層？

律師應該有同受害人聯絡

個律師幫印尼記者同gphone 應該信得過

唔知個律師會唔會交代

#374 賈雨村

希望真係去咗外國有庇護

你想醫護失業比人封殺仲有全家比消失？

成日叫醫護出聲班友，唔知係冇腦，定係黑警扮。

１）醫護可以證明個女仔被人強姦，但點可以證明係黑警做？
２）有齊ＤＮＡ，不過黑警唔配合ＣＨＥＣＫ，有醫護又可以點？
３）好多醫護暗中幫手醫手足，係咪叫佢地開個記招，自爆身份？？

原來一早Block咗

我記得係有人扮係個女人開post講自己有精神病
popo記招完左李桂華再主動向傳媒公布事女有精神病病史
跟住事女搵律師出信聲明事女冇上網講案情同譴責警方向公眾透露事主資料

推，人消失
Pk講咩都得

先姦後殺，再原告變被告。

少女被黑驚輪姦 昨於QE進行墮胎手術

走去美國再爆料啦
北韓走甩既都係咁
係香港自爆同請佢地攪自己屋企人有咩分別

FC撚可能未親眼睇住黑警強姦都唔撚信呢
有片佢地都可以話係假，FC撚有乜講唔出

冇追開就咪鳩up啦
dr. Ray咪證實左囉

唔好同我講
有人抵受唔到壓力同刑責而輕生

輪姦女仔呢單嘢
一定要煲到同721同等level

屌推啊

潛逃=已經捉左酷刑緊

仲有唔明硬係有班人次次黑警一出聲就信到十足
popo好興趁你一離港就做野，包括投訴警察科，拖你10個月趁你離港做野就傳召你上去比資料，人唔係香港就輕鬆close file

今次單野先人格謀殺洩露事主精神病病史，再丟淡一排搵堆5毛出嚟周圍散播fake news，趁人離港就落order被害變被告再通輯埋

韋智達律師行: 有關荃灣警署強姦案的刑事調查

push

會

個律師呢

講真，去到邊吖，除非離開香港，唔係點會走得甩？ 所以跟本d狗可能已經搞掂左佢，然後再抺黑。

變左浮屍

公司啲藍屍拎呢單黎笑 話黃絲真係冇腦咁都信

推 求下開名啦

無名冇人理 連油塘拋屍而家都係冇名 咁擺到明殺人都冇人理

補充下
呢條友呢個post學狗隻講
如果有人死點解冇家屬出黎講聲就知道呢隻唔係狗就係五毛黎
[8.31] 傳真社：6名網傳8.31「遇害」者證仍生還

話人假口供, 你點證明係假先?
亂鳩咁黎, 佢擺明想抹黑啦

唔通黑警又黎自己出post扮去外國再出通輯令

我覺得十成比人送左中

好嬲，facebook 派完嬲嬲就算了

留名等睇：
你呢？你做左咩

點解你覺得本人出咗國
班狗就唔會搞佢屋企人...
劉霞個細佬，海外維吾爾族嘅屋企人，鄭文傑公開同家人斷絕關係等等都知佢哋會攞受害人境內嘅家屬做人質要挾架啦
中國真·自古以來嘅質子文化

連登仔:話唔定醫生都殺死埋

Pishh

油塘個單 黑警都推人落樓
相信個女仔凶多吉少

黑警無殺人？ 搵撚信？

原來個女仔被通緝?

X2

之前有一個醫生喺佢個page有講(急症室xxx)，但比人滅左聲。

醫護大多未又係同夥. 不過家下係同類相殘咋. 你以為無可疑死亡案同無肺係唔係死咗4友咁少, 呢D醫護無幫手做嘢咩?

我同佢敵對多年，但唔覺佢係五毛，比較似左膠老鴿

有律師樓

咁佢地又話當時人走佬仲通緝緊佢？

推呀屌

你太睇得起班醫護嘅風骨

黑警搵爛仔做，唔出奇!同一個大佬。

想當年殺阿爸阿媽果個周凱亮都係咁
公開搵阿爸阿媽

個律師去左邊呀

Dr. ray果時咪出post證實左係伊院取死胎驗dna

It’s crazy!!!! 推上去

佢有律師
有咩事律師點會唔知
應該真係外國

唔好成日講會消失先，你開記者會。係全香港人面前就係咁易比人攪到

我都唔明白
明明公開左先係保護自己最好既方法
收收埋埋比人殺左都冇人知 比人砌生豬肉又有可能
仲可以點樣幫佢 點樣睇住佢安全?

司法程序係咪講緊比狗通緝告佢比假口供?

希望事主走到去美國
公告天下
入班黑警

個女自己唔一早搞大佢去出聲
冇人幫到佢
怕事既下場就係死

反送中到而家已殺幾千人, 有咩出奇

ching 幫手pin

16歲少女被輪姦懷孕

p

如果有事 正常個律師都會出嚟講 除非連個律師都俾人...

慘

磚葉操手
人唔笑狗都吠

九成已經被狗滅口

都係個句
真係炒車都係拉班醫護同律師報假案
而唔係通緝個「事主」
班狗自己鬼拍後尾枕

成班懶係理性又唔知自己logic fail

律師樓應該聯絡到事主？

推！
好撚驚

Block撚柒哩條五毛啦

仆街 整死咗個女仔

係都唔奇
依家d狗殺人放火做乜都得

成堆手足遭打傷到傷殘, 出唔到庭
好黃的ha secret講過幾次?

亞一出左恐嚇信話嚴查公開資料者就成班自稱好黃的笠水

香港專業人士神技係笠水

現實係 社工 醫生 護士 你啊媽都係藍嘅

唔好成日用有無專業人士出聲判斷真假
我都睇出墮樓屍情況有問題,政府法醫咪就係扮盲

香港專業人士係專業笠水自保

我都驚。

係第二個post都有人咁講

任何對中共有研究的人都會對香港納粹警魔有同一估計

香港專業人士一個黃都無？？

有機會，殺左個女仔之後屈佢潛逃緊

咁就冇人覺得佢死左
只係一個無名女死屍某日再出現番

當初係唔係有佢代表律師
係唔係可以confirm佢在唔在生
定律師都比狗咬左啦？

On撚9 blame the victim

唔止話驚鄉黑強搵14k斬

亞一飯紅靈出恐嚇信話查邊個周圍講,9成香港專業人士已跪低
得番一成人, 如果直接經手同事個個隱瞞你未必知

遭香港警魔雞姦個後生仔都消失左
唔好覺得接觸者唔出聲就等於無事

班政治人後來有無定期見受害人先

當時無死唔等於後來無遭香港狗魔殺死放血做凍肉

新屋嶺附近有凍庫,曾經有狗車出沒

仲有成間律師樓 同律師屋企人 都比人.....

有冇議員嗰啲跟進

會唔會仲姦緊？

文宣五大安全守則 唔想你身邊嘅手足俾人斬入黎睇下

通緝緊啦on9

咪係囉

唔係有報道話個女仔早幾日係伊院做流產咩？

果條友條line係把所有分析,對狗方的質疑污名化

好似醫護爆料有人被姦被打到訓院先

記者會
你唔開記者會國際d關注
定係你認為係連登出post tg 爆料國際會信
醫護撚仲黃到tko 女手足上連登求救先有議員跟

tko 女手足個議員都係呢度手足call過去

靠醫護撚死左十世

留名睇假家屬、假朋友開post證明冇事

算啦
班醫護撚扮盲睇唔到

差唔多成年

做五毛都唔好齋copy n paste

食屎狗鄧冰強

痴撚線

只係知黑狗無法無天，乜撚都做得出

應該係 除非唔係

咁真家屬真朋友去撚咗邊呀！

警察假，醫生假，律師假，你又知道咩

個男仔唔係話會出席記招咩?
好似影都冇咗....

推到律師行岀嚟

原來依家進化到唔fc先係正常

On9

乜嘢早幾日啊

上年年尾嘅事啦

證據起黑警手，所以證據冇意義，連登仔話事。

exactly

出聲死埋多個屋企人，仲咁出聲咩

賈雨村都五毛

唔同意，印象有律師團隊跟進？

律師 律師既家人 律師家人既家人都比人掉左落樓啦

個男仔當時話受中大吳同學鼓勵會講真相
可能已變大陸五香肉丁

不如問下上次踢爆果個醫生有冇事
你e加咪知點解冇醫護出聲囉

比黑警殺晒

藍屍廢老：我話後生仔有收美國錢就係有收錢，有幾奇呀，你證明唔到無發生，咪即係有發生囉，仲講咩fc？

又一隻5毛出嚟保佢

如果係冇發生過
而家應該已經有唔知咩人將相關報告流出
跟手拉埋個女仔
點解? 遠既唔好講, 講近既 民居都照扔催淚彈
假日, 旺角潮特出面行行下街都可以無啦啦有班警察落車舉旗, 向行緊街既人警告佢地非法集結, 舉槍
所以難得有人傻傻地屈警察, 仲唔衝出黎證明清白

咁而家唔係做緊咩

諗起周凱亮案

合謀謀殺父母然係仲要開fb page扮要搵佢地

諗起都心寒

問番間律師行得唔得？
同埋唔係驗左dna咩？
個人認為未必死左
但應該比人威脅唔好搞大件事
所以只可以食死貓

而家香港係新疆啊 殺咗人都無人知啊
個個死既都係無家屬無朋友無同學
點解會咁架
唔通個個都係被威脅唔敢出聲？
但係如果我屋企人比警察搞 威脅我 我唔會唔敢出黎講喎

而家香港變左係大陸 你而家行出街嗌天滅中共會有警察拉

叫佢出片講下自己發生咩事啦
唔明。。。除非無發生過作野囉
唔係好難明啫

點解成間醫院都會幫手隱瞞咁奇怪既？？？？？？？？

除非唔係真囉
咁簡單
出黎講好難咩而家？
醫護係黃架喎
有位入黑警會唔入？

可能仲喺差館。。。裡面。。。gg

而家連假家屬都費事整
唔通真係假嘅
so sad

痴線啦 邊度洗FC呀
點fc呀
有證據咩
無證據點證明啫
連登不嬲都係信住先架啦
有野就煲大佢
係流既就煲其他野

個個家屬朋友親戚同學全部俾人威脅緊啊
可能死埋
同埋軟禁

驗dna 就會驗晒所有黑警dna ？
點解有dna 都搞唔到架

但係香港地
可以用咩威脅佢？
佢出晒名 唔通會整死佢？
俾人威脅可唔可以申請去外國庇護？
美國可以幫到手？
點解唔搞大啲單嘢？？？

琴日批鬥社工、今日批鬥醫護、聽日批鬥記者？

我諗係人都讀過六國論，再係咁黃營就會瓦解，問題好撚嚴重

唔該大家用獨立思維反思下連登嘅幾時有人吹緊歪風

哩句恐怖得嚟又駁唔到
佢個司法程序長度足夠令人遺忘個女事主
重要比人抹黑之餘你又唔可以全面澄清

LM

第一日上時事台？
連我都唔識你上黎做乜

你講個事實出黎 自以為係柯南既連登仔受唔住打擊架

絕對極大機會

澳門狗玄學大師詹惟中上水

我的post最大功能係引五毛上水

會唔會夾咗返大陸

可能一早諗住去外國
臨走前整單大野整黑警
點知會搞到咁 以為黑警會放棄
而家俾人告返轉頭
返又唔係 唔返又唔係
返呢 俾人踢爆假又好柒喎
可能會坐監？ 幾星期啫

何德可能要中共夾佢。。。

HA secret同dr Ray都一早證實係有呢件事發生

Dr. Ray同HA secret一早有出嚟證實係真

好似好耐冇新聞講
都唔知佢係咪安全

進入司法程序

差佬循報假案方向查啊

未殺都肯定係追殺緊搞到女義士走佬，仆街

依啲叫做credible sources
講出嚟會有後果？
香港人可以搞運動搞成大半年
坐監都唔驚
會驚講出一個女仔俾人輪姦既真相？？？
講出嚟邊個信呀 你班友個個都國王新衣咁
“係囉真係唔明點解會走” 點解唔企出嚟
點解醫護咁衰唔講
點解可以律師唔講 成間醫院唔講？
驚比假口供？
痴撚線啦你地
罷工都敢罷
有可能會無咗份工喎
如果單嘢有晒證據有口供 你驚乜7呀？
成日話中共依樣果樣 有時覺得連登反到精神病
搞到黃絲俾人當傻仔咁笑

無野好翻炒就講啲old news

開晒名 公佈天下 日日開live 上埋美國times
咁樣黑警夠唔夠膽殺呀？

真係頂你地唔順
乜撚野謠言當真
自己呃自己
就係唔肯信有啲傻仔會作野
喂btw
爆眼少女件事點解又無咗下文？
點解明明可以入黑警又無咗件事呢？

好多五毛借啲易屌鳩所有醫護
大家要小心啲睇

有證人
醫護驗傷話係輪姦

印尼記者爆眼都冇咗下文啦
司法淪陷咗班狗做乜都冇後果點入
Btw你轉過個AC先出聲啦 成版都係你喺到護航

條友應該係大陸工廠堆下崗工人
呢排無單到成堆跟單仔即炒

鄉黑強一屈完X小姐班五毛立即發病
應該開到兩工,三工

留言都唔得呀而家 自己得1個ac 咪用依個囉
護咩航啫 你地根本唔值得對家搵人嚟搞你地
唔啱聽就5毛分化
你地依啲上晒腦嘅人唔通聽多幾句藍絲講既野就會變咩
我嚟撚下連登仔唔得咩

醫護咁都唔撚出黎

衰d講句，佢寧死都唔公開自己身份，大家點幫佢。

拿 又係依啲收錢出po 論
乜你唔比其他政治光譜嘅人講野咩而家
有錢收我都想啊
喺外國得閒又無咩做咁囉
繼續ff 啦你地
就係唔肯面對現實架
仲諗住靠你地光復香港
就係得個幻想
睇到你地對單case 懶係灰心咁
屌 真係忍唔住笑

唔好圍醫院
唔好搵醫護
不要問
只要信

dr ray

點解唔繼續爆料？
如果踢爆假係咪除牌？
如果係真點解唔講？
公義良知講下就算？
做戲何必認真

人命值幾錢

721831101111

希望大家回五毛時唔好再引文
班人cap低比領班有額外賞金的

特別經濟下行,大陸更多人會轉行撈五毛起碼餓唔死

已進入司法程序？咁幾時上庭？？
永久停留係司法程序唔比講唔比討厭？

dna呢？

點解永遠無證據大家知道

唔係話已經有落左個胎既DNA?
如果法庭有心幫黑警忍暪事實真相
不如將所有証具公開 讓世人知道

香港警賊 成堆垃圾

我有唔好的預感
今日成堆五毛狗出動

我懷疑香港狗魔已郁手

啱啱放監
連登仔從來唔fc嘅
佢哋話係就係
就算有啲新聞俾人證明係假嘅都會扮睇唔到 繼續堅持

依家係討論緊點防止法庭借司法程序為為名孤立女事主呀
被狗屈只係結果 冇討論價值

唔係有律師跟緊咩 人應該無事既

法庭係靠差佬搜證、律證司提控

咁依家連最基本都未做

進入乜野司法程序

有冇發現叫人出黎班撚樣唔見哂，又話會支持手足出黎講野個d仆街呢。 而家要保護個女仔啦 死撚哂去邊

啱呀你講中咗point
個問題係女事主誤以為案件進入司法程序
而放棄增加透明度嘅機會去自保嘛
係事原有人假扮女事主出post 所以女事出嚟否認post主身份 但其他人追問嗰時佢主動要求不再討論案情所以先嚷成今次嘅悲劇

所以我哋先要討論點防止對方以無理嘅原因損害當事人嘅權利

果陣女仔係透過邊間媒體爆出黎？？

唔講得架on9仔
會比狗告專業失德
唔可以爆個人病歷

真係依家先知變到咁撚樣
初頭仲笑班藍絲廢老唔肯fc 唔肯用邏輯諗野
到依家叫fc都好似俾人當5毛咁屌

單案轟動在由當事人同醫護共同揭發指證警暴
有哂胎兒dna
但如果個兇手就係嗰班武警替身入面 或者交換樣本
狗隊就一定甩到身
重未計各種名義上嘅程序正確

官媒01:
消息指，涉事少女在去年10月22日報案後，已於11月9日離港，期間警方一直有向其代表律師交代調查進度。消息人士說，警方根據資料翻查閉路電視畫面，發現少女並沒有在其供詞中提及的日子，在荃灣警署出現過，其口述資料與該警署內的佈局亦有出入，經調查後認為有人給予假口供。據悉，由於起訴涉報假案只得半年追溯期，警方已於4月20日向法庭提交控告文件，並已向少女發出通緝令。

講真依單野如果係pk鄧講佢掌握足夠證據報假案就晨早開記招，打文宣啦

依家就係靠嚇，要受害者唔追究、消案

正如爆眼fa咁，要脅爆眼fa出嚟就告暴動,又用啲打手將人地全家個人資料放上網

真係搵政治庇護

你估班狗真係會查曬班狗dna咩
同你叫班狗驗毒一樣，根本嗰撚嗰身有屎
呢個時候仲信警察會公正簡直天真過天真嬌
總之以後捉唔到賊，就拉報警o個個
再賤d 就殺埋佢

連登一日唔正視五毛問題都幾難搞落去

我係黑警梗係唔驗啦

一世唔驗一世都冇真相

依家先知
不過最好注意下唔好用匪語
經濟下行
經濟衰退

販毒都敢
殺人對班狗黎講細case啦

上面勁多五毛 佢地自己人覆自己人
好撚煩

係都唔出奇
又唔係第一日

可能安排左嘅劇本係 發現自殺女屍, 畏罪自殺, 無可疑！

你就真係on9仔
講緊叫班醫護寫witness report statement俾美國咋
唔使拋頭露面架, 寫低班狗做過啲乜, 自己驗傷驗到啲乜, 再畫隻龜咋
結果全部冇人理

俾人告專業失德>女手足俾人姦

你話怕被消失我都理解, 用怕俾人告嚟合理化件事

人在此

識通靈
個女仔話我知佢已死左

發現一隻自私既醫護撚

算啦
班醫護撚唔肯認自己怕冇左份工

出左聲明啦

有關X小姐就荃灣警署內被強姦及性侵犯的投訴

我們繼續代表X小姐，並得到她的授權代表她作出以下聲明：
——————————————————

「當我在2019年10月向警方就一宗就被警員強姦及性侵犯作出刑事投訴時，我是在期望警方會公正、絕對保密並尊重我的私隱及尊嚴之下向警方報案。我循適當的渠道報案，並就事件向警方提供了詳細的說明，亦回答了鉅細無遺而相當具入侵性的問題。我容許了警方在我的終止懷孕手術後從胚胎取出DNA樣本，以助辨別至少一名施暴者。

我從未想將此投訴公諸於世。我亦未有將這投訴政治化。我於2019年11月11日公開作出聲明，只是為了回應那些使我極困擾的披露所謂案件詳情的網上流言，以及選擇性地透露所謂調查細節並作出對證據作出負面評論的『警方消息』。我相信任何客觀旁觀者都是認為這些舉動是有意公開抹黑我的行為。

在警察公共關係科透露案情細節及作出評論之前，本應就我的投訴進行調查的警方反而於2019年11月4日申請搜查令以檢取我的私人醫療紀錄及私家診所的閉路電視片段。這是在我不知情和沒有我的同意下發生，濫權並嚴重侵犯了我的私隱。所幸的是我的醫生及時通知，而法庭亦從我的代表律師得悉有關細節後撤銷該搜查令。

於2020年1月16 日，當我從媒體報導得知警務處處長公開指稱我的投訴是「假消息」及「正循誤導警員或給予假口供方向調查」時，我再一次感到極度難過。我相信任何客觀旁觀者都會認為警務處處長這些行徑是公開貶損我並影響成功檢控機會的舉動。

透過我的代表律師，我不斷向警方要求他們提供查詢調查的進展和細節。這是我在罪行受害者約章下受保障的權利，亦是因為警方的舉措使我相信我的投訴被貶低。我從未被告知調查的細節，這意味着我並不能反駁任何指我的投訴與證據不符的說法。

在2020年4月6日，律政司通知我的律師，指警方不會繼續進行調查並聲稱我的投訴與他們所得的證據不符。雖然我的律師作出有關要求，但他們未有提供該證據的細節，所以我未能說服律政司我的說法是真的，亦未有機會反駁指稱我的說法與其他證據不符的言論。

昨日（2020年5月12日），我由媒體報導得知警務處處長公開聲稱我將因「落假口供」而面臨拘捕。他再次選擇了公開作出這些聲稱，任何客觀旁觀者都會認為這些行徑是有意貶損我的行為。

七個月前，我鼓起勇氣，就在荃灣警署內被身份不明的警務人員強姦及性侵犯一事作出舉報。我希望並期盼我的投訴會在尊重我私隱和尊嚴的情況下被公正、絕對保密地調查。然而，這沒有發生。」

——————————————————

法庭於2019年11月5日頒下的匿名令仍然有效，禁止任何人辦別X小姐的身份。任何違反這一命令的人都可能被視為藐視法庭。

篇野pr公司打假律師個女仔係假蘋果係鬼

兒登仔話唔洗fc 肯定佢死咗架喎

抱歉

因為在下於台灣生活過, 部分用字.....

下次會注意